# Ничего не делай
Если жизнь снова кажется тебе скучной и неинтересной, если вдохновения тебя покинуло, а о мотивации ты думаешь, как о путешествии в другую галактику, то ничего не делай. Сядь и ничего не делай. Ни думай, ни мечтай, ни залипай, просто сиди, ничего не делай, но будь здесь и сейчас. Сосредоточь своё сознание на готовности что-то делать и томи его безделием, чтобы вызвать скуку. Так ты захочешь делать хоть что-то. Пусти этот порыв на полезные вещи. Займись тем, что тебе нужно.

## Желательно выполнять следующие условия:
- **Не двигайся** (не делай никаких колбаний, дрыганий и других бессознательных монотонных действий/движений)
- **Расслабь лицо**
- **Старайся не думать** *(возможно правильнее сказать не уходить в мир мечтаний)*
- **Закрой доступ к как можно большему количеству стимулов,но не полностью, чтобы не уснуть** (можно смотреть, но двигать головой нельзя *(вообще можно, но очень редко для того, чтобы сменить рассматриваемую локацию и обращения своего внимания на другие возможные последующие деятельности)* для заглушивания внешнего мира, можно включить в наушниках белый шум, но не музыку/аудиокнигу/что-то кроме белого шума)

#Мысли #Мотивация